點解咁多人話場運動靜咗？

係咪我太離地真係唔覺
只不過而家係係特別時勢 仲疫情緊

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

少左人出嘛
之前思穎好好嗰次都係call 尖沙咀
多人到成條街都係人
好似埋單4x萬
尋日半個海港城都冇，加埋其他地方都係少

點出呀，預咗佢係咪都兩千

咁咪因為599G令D人少左示威
咁咪睇落似冷卻左D

唔係不嬲分散地點嘅event都少人啲咩

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

噚日少人係正常
1. 搞手講咗延期，好多人都預咗唔出嚟
2. 其他手足話照行係星期五，得兩日唔夠文宣
3. 有手足覺得tst少人會高風險低回報，所以搞咗和你sing，令唔少手足分散唔同區

但好多淺黃無跟得咁貼係真
要加強返文宣畀人知議會發生咩事

少人啲都唔係少到呢個程度掛
不過又咁講，和你sing 和你shop一向少人
好似D人睇唔起咁
但而家冇遊行喇，D人係咪都唔出黎shop呢D野

講內會風波 建制越權都預咗啦
但又未到真係國歌二讀
上年都係過讀 香港人先行出黎
你可以話冇進步過 但真係事實

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

前五個 我係睇得好開心wo
睇住佢地仆街

係啊 我都好少去和你sing